好多大屋苑都參與警方既協安行動，係乜嘢嚟

係唔係用嚟監視居民行蹤？